<平價賣物> 放Madness牛仔褸

朋友送左件madness牛仔褸，但唔岩我
Type 1 牛仔褸
Size: L
原價$3799

一定低於原價出售，有意請出價
Telegram: lh222

$11000

俾盡700

$380.0

$12000

13000排

3800 買件牛仔褸
我酸了

我嘥成幾千蚊買畀你，你條仆街轉個頭賣撚左佢？

心領啦朋友

加多少少買v好過

唔少少呀
二手另計

嘩屌世界變蛇文樂D野都抄得起

朋友送唔岩著先放出黎
要錢唔要貨

樂仔 = 平版 visvim wtaps nbhd

咪玩啦

貴版uniqlo